話題直擊

而家講緊飛輪海海報..我應睇黎妳地都有一段追星回憶

佢講左去睇佢地一個演唱會
我黎最鍾意佢地邊首歌..
靜左落黎

副日出左去10幾粒鐘

假fans發現

佢琴日講鍾意炎亞輪

唔識飛輪海 呀!!點攪

如果同個女仔出去十粒鐘行到佢瞓足成日係咪一種話題